阿仙奴要幾多年先可以踩住雲佩斯條屍攞下獎？

踩住雲佩斯條屍攞英超
RVP退左休都仲未踩到

rvp變埋真屍都未必踩到

有足總好勁架啦。。。

13-14差啲踢埋個獎走。。。